今朝吐公TA 行路肩既你同我出黎

你地仆街啦 我車cam影到晒你地車牌

仲有條p牌仔呀叔 亂鳩咁黎 人行你又行 聽加監啦

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

呢個時勢報1823仲有冇用

嚇鬼吖，驚都未驚過

塞車行路肩真係好撚仆街....個個咁行人地白車消防車點到現場呀 個個都係咁就仆街啦

岩呀 當呢度係支那呀

唔需要驚 同我乖乖地收信就得啦
仲有d撚樣由路肩行落影線個d 交低三分啦67 快呀拿 好撚過引呀拿屌你老母

上次塞左成晚機場，啲車都係咁行路肩

1823

ta 係咩意思

traffic accident

Hard shoulder running 香港要畀梗係畀巴士，成班戇鳩司機

time attack

thanks alot

他

dllm今朝又見到有人行路肩插隊

無

唔好意思啊 果日趕住開會

塞車cut雙白仲癲⋯可惜後came影唔到牌

p test